Maria Jose Barquero Perez-2019037947

IC-2101 Programación Orientada a Objetos
Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol

Laboratorio 9

Modelado y Programación

Sistema de Información Policial: El sistema ayuda a los oficiales de la Policía Municipal de
Alajuela a llevar registro del trabajo al que están asignados. Los oficiales pueden estar
asignados a investigar casos particulares, a patrullar distintas áreas o a atender a eventos
particulares como juicios. Algunos trabajos son asignaciones regulares y continuas,
mientras que otras tienen se asignan por periodos particulares de tiempo El sistema de
información es actualizado por el administrador de logística y cada oficial puede acceder a
sus propios trabajos asignados.

Para modelar el sistema anterior:
a. Realice un diagrama de clases.
b. Realice un diagrama de objetos o instancias.
c. Utilice ambos diagramas para escribir el sistema en Java.

Aspectos Administrativos
1.Límite para la entrega de la asignación: Martes 8 de octubre a las 3pm.
2. Plataforma de revisión: repositorio de código (incluir imágenes de diagramas).
